[特發］扑野家出左新野

理想

現實

碗飯細左咁多嘅 算唔算違反商品說明條例？

唔算

好正

25蚊幾抵屌

寫明迷你

洋蔥都冇條

樓豬邊打丁邊影相？

真係有點誤導。
幅相同原本大牛肉飯一撚模一撚樣嘅喂

？

米就係！

張相矇到食緊屎影？

25咁抵

廿幾蚊你仲想點

打手 點會有咁多牛肉

好正咁

抵食啦

睇落幾正

啲字細到咁，個電子餐牌又10秒轉一次，好難睇到喎

係咪我有問題 第一張圖睇到我暈暈哋

第一張圖正常喎 我睇到

利申:打緊J

痴線，告佢啦，明明係2D，佢比3D你

$25坐程長途車都抆水啦

邊間吉野家？

雖然一直都知迷你係仲細d
咁吉野家一向用唔同碗去分大細飯
你menu就用返平時裝細飯個碗
係有誤導成份

正解 所以先有被騙嘅感覺

25蚊... 想點

現實靚過張相喎

樓主肯定無女啦，都唔識影相

我比較在意點解冇晒洋蔥

咁都咁大反應 肯定未試過外賣

好想同收銀妹妹瘋狂扑野

已經寫住迷你, 你想有幾大碗

出咗成個月啦
幾抵食呀

到底咩人影相會影到咁

嘩屌咁抵屌

的確係誤導呀
明明幅圖係個小食盒仲大過碗飯
點知實物碗飯咁大碗同啲小食差唔多大
要求吉野家將碗飯縮返細過盒小食
唔係就罷食

Kfc出牛肉飯

吉野家出薯角、炸雞

理想咁撚矇但現實變咗高清

第一次見現實靚過理想

曲直難分

樓主自己正評自己...

笑死得一個正評

可以告佢
佢影出嚟碗飯識震嘅，但係你食嗰碗唔識震

都止嘅...

25蚊

瞄撚準未